點解啲人可以咁自然企喺電梯左邊?

先唔討論電梯應唔應該企曬喺右邊 但係點解啲人可以咁自然企左邊 明明企喺度見住前後都無人 超唔自在 有陣時趕時間仲要畀啲人塞住

去多啲東京啦

on9?

出聲屌啦，又做keybroad fighter

我是垃圾

東京係左企，右行

咁都唔撚明呀
東京係左企右行

笑左 笑埋右

點解啲人可以咁自然喺電梯度行？

當所有人咁做就會好自然

左手揸扶手 右手揸手機

呢個真